屌你老母收乜我地鐵費。

次次九龍站月台就斷線。海都未過。

啱啱我都經過

政府明係發牌俾人哋打劫你，吹咩？唔滿意啊？唔好用囉

日日去到九龍站就收埋電話